屈指一算17-18賽季nba總冠軍係勇士衛冕😎

西岸除左馬刺有機會1:4有得爭扎下之外，其他隊負責綠葉襯托下。
東岸不值一提，情形就好似西岸係英超，東岸係英甲，唔同一個範疇😎